唔買TESLA,我終於明我點解窮啦

鞭到睇圖都有聲

班馬信徒去緊IFC
唔得閒覆樓豬

早幾日話唔知點輸嗰班友呢? 去哂IFC